到底點解啲回憶總係要自己飄入嚟

其實我真係唔想諗唔想記起㗎啦
但點解啲回憶會自己浮出嚟
望住有關嘅嘢又會諗起
聽到關於你嘅歌又記返
最恐怖嘅係 原來氣味都係一種好深嘅記憶嚟
停啦好嗎

我明
我真係明

教我洗腦

教埋我

其實氣咪係最容易刺激到記憶 有睇House就知

好可怕

切左個鼻

佛地魔都識呼吸

愛過的 成熟了
犯錯只因失戀太少

9/10

一訓唔著 就不停Loop佢D野

不斷犯同一個錯

一諗起佢 就瞓唔著

係真係好煩 幾時先放低到

標準答案：下個/時間

登登唔同我打G

燈燈 自膠

Yes

琴日先換返個火牛開返機

係啵 你壞咗電腦

幾時
有咩打

你係tg講的

不是現在

你個名

Hi

回憶哄騙我 但凡失去也是美

行街聞都陣味就會即刻諗起

長期鼻塞 所以唔驚

7/10

冇回憶 所以唔驚

係咩

a0毒撚

人唔笑浮狗都吠

話有女又唔信 話冇女又唔信 連登仔真係難服侍

A0同有無女好似係兩樣嘢嚟

我係冇女毒撚

2年啦

浮浮

有下一個 好似會易啲

日日返工返工返工

有無幫助

肩肩

就係無

浮浮嗰個無咗了？

比啲目標自己

你係咪浮狗？

無女無人生目標無錢無父幹 等死

我係浮雲賤狗

講咩佢都唔認㗎啦

搵個新就有目標就會淡忘

認咩

掛住佢陣味

Tg 一下

有無屍打介紹

blocked you

咁開心

驚？

Pmed

收唔到嘅

你話你扑ed我

正唔正

好痕

快

男神

不了 我有浮狗夠

你係
白龍都係

得你收留佢